香港唯美天使銅羅灣粉絲見面會 「占士邦」示愛嚇親袁晴晴

日前，香港唯美天使於銅羅灣行人專區舉行粉絲見面會，10位唯美天使出席，當中包括有：袁晴晴Coco、譚夢娜Moonna、梁詠兒Angel、凱盈Chara、韶華Silvifa、彥苓Nancy、Miki、Leanne、Sheron、Kayla 等。
活動中中年男子「占士邦」突然出現在街頭向袁晴晴獻花，當街下跪示愛，即時引來數百人圍觀，事出突然Co Co在全沒準備下個嚇得驚惶失措祇能一語不發。
其中黑衣女出來幫Coco 辱罵007，她原來就是當年語出驚人的鄧湤鉮Seasun，曾經有金句「有樓有高潮」震撼香港人心靈。她說「拿出你的誠意來啊，要先交出豪宅、跑車再來談交往」，想不到占士邦即時從褲袋拿出一條鎖匙，可惜令人失望，只是一條廁所匙。Seasun看了就把鑰匙丟了回去，「你是不是還跟媽媽住一起啊！好啦！好啦！你可以回去了啦！」
CoCo本人則從頭到尾都沒有出聲，只在一旁回報微笑、盡顯出她臨危不亂的敬業樂業態度。

鄧湤鉮Seasun (右) 話今次係陪姊妹出席活動

Coco袁晴晴 一向外型性感、上圍豐滿、在中台港都有不少忠實男性粉絲

圖就唔撚post啦，大家睇下官方點撚樣做媒啦